[公投] 美斯carry阿根廷 vs C朗carry葡萄牙

正評：美斯

負評：c朗

今年2和b一個人carry尼日尼亞贏晒呢兩件二打六

兩個世界杯廢物加埋都唔夠老馬勁

KD carry 勇士

美斯carry到智利贏美洲盃咩屌

阿根廷大把球星，點算carry?

咪係 今年隊友黎講牙丙仲慘過美欺

有icardi唔揀 揀埋messi個老死阿瓜佬比佢
今次輸左真係無得賴

唔講以為有伊卡迪就可以拎到世界盃

留名兩隊都分組賽出局

占士 carry 美國，身體質素好連足球都無問題

有伊卡迪未必有世界盃 唔好斷章取義
但有阿古路就次次踢撚到舊屎咁就通街都知

又係樓豬呢隻煩膠花迷

你有冇睇過一場阿根廷？

James carry 騎士

淨係迪馬利亞已經屌打提子中後場啦 葡萄牙咁既人腳入8強當佢贏啦

歐國盃
美洲盃

討論完